[尋 人] 希望大家幫幫手，祝 冬至快樂

代友出post

《尋 人》
希望大家幫幫手

本人爸爸 林廣源 先生
年齡：58歲
國籍：中國籍男子 操流利廣東話 本土香港人
穿著：棗紅色長袖有領衫 深藍色長褲 紅色Nike 波鞋
報案編號：LMCRN18014410

昨日21/12/2018（五）晚上七時（19:00）因與家人有小問題嘈交，而踏出家門（上水洲頭村） 至今22/12/2018（六）早上九時半（09:30）仍未回家。

出門時 沒有攜帶 身份證、銀包、電話、車匙、八達通。所有物件均在家裡，只著咗兩件單薄嘅衫就出咗去。

起初大家以為佢去搵鄰居傾計/去人屋企睇電視舒壓，因以往都係咁。結果食完飯晚上八時（20:00）去鄰居處尋找並詢問，而結果是沒有見過我爸爸。我哋都即刻意識到問題有幾嚴重。

我同老公分別以 人行方式 及 車行方式係屋企附近以及山上都搵過。搵到凌晨十二點（00:00）左右，媽媽致電話太夜搵唔到，叫我哋返屋企休息下先。

經過大家商量 決定報警，於是係凌晨一點九（01:45）報警求助。警察都好快咁嚟咗屋企錄口供，睇下周圍環境，亦做咗一輪快速搜索（睇下附近山崖邊，去周圍睇）。直至凌晨約四點（04:00）都係搵唔到。

今日我哋將會到爸爸工作或者會去嘅地方搵下，如果大家有任何消息希望可以提供俾我地
或者幫手諗諗58歲嘅中年男士嬲會去邊

爸爸並無長期病患 但膝頭同心臟都唔好，希望大家幫幫手，全家都好擔心

如果可以仍希望大家可以幫手分享，萬分感激

如有消息請致電 或直接whatsapp，因為未必會追到post. Thanks

最後祝大家冬至快樂

聯絡人：
☎️63917338 朱生 (女婿)

☎️93061962 林小姐 (女兒)

☎️90208680 林太 (太太)

失蹤前衣著

報案編號

推

push

push 冬至快樂

幫推
祝你早日搵返佢

幫推 希望樓豬早日揾番老竇

Push

輕推一下

都唔係太長時間 會唔會去左朋友到

Push 樓主有冇tg

會唔會去咗朋友或者親戚到

如果咩都冇帶就咁出去驚佢餓親 我前都試過老豆唔見咗 佢嗰陣又係身上乜都冇 嗰陣仲要係韓國 佢又唔識英文又唔識韓文 佢仲要係成日認錯路嗰啲嚟 自己懶醒一條友趁我地未起身出咗去跑步又唔同我地講 搵咗佢成10幾個鐘先搵我返 希望樓主都快啲搵返爸爸

Pish

親戚全部住外國
朋友佢都冇乜，睇過佢電話whatsapp 出去之前無搵過任何人
仲要飯都冇食就出左去，已經17個鐘 餓都餓死
屋企係荒山野嶺 行唔到去市區

angelam25

手動置頂
希望搵得返佢，團團圓圓咁做冬！

幫推

幫推 希望早日搵到

push 希望樓主早啲搵返親人

幫push

*新報案編號：LMCRN18014437*

* 1805 更新 今日已經去左大埔 上水 元朗周圍搵，但無見到。

有人通知早上11點左右係大埔新街市梁九記見過佢，但我13:30左右成棟市政大樓同街市搵都冇見到。

去警署再錄口供同報案，警察已列入失蹤人口同通輯。

係屋企附近啲CCTV見到佢向青山公路方向行。

警方話我哋咁搵機會好微 會幫手發散佢地手足去幫手。叫我地等爸爸回家，希望大家幫手繼續Share Thanks.
*

推推

can’t wake someone who is pretending to be asleep

.

推，祝早日團聚

祝樓主爸爸平平安安 幫推一下

sorry睇錯 係你朋友爸爸

再推

女性媽媽
雄性丈夫
負責任政府
誠實中國人

有冇腦退化